電視上嘅大陸人真係愈睇愈似人偶

班學生好撚恐怖， 冇表情
好似為唱而唱

北韓式